有冇人唔要既動物比我領養

Tg:

米奇要唔要？

有無人可以帶隻寵物出黎比我玩

絲
我識自己去廁所 會唔會優先考慮

我

巴西龜啱唔啱